東京Disney sea 好撚多人

有冇巴打相認

放暑假去死硬 全日玩唔到三個大game
熱唔熱？

SEA 係咪好玩好多？

玩左一個 正

正

有個跳樓機超好玩！

land 好玩d